知唔知邊個明星喺中國成日俾人唱？

係kay，因為唱淫k

蝦
0/10

早抖

好笑過我條1q題

早唞

你係咪覺得自己好幽默

唔係，然後呢

真心唔掂

回哂塘